其實街機鋪d射魚機係咪有技出

見d呀叔大大力拍掣
又好似打街霸上上下下左左右右咁Chok
唔怪得佢地贏到可以賣分
有冇手足識秘技

賭場？

街機鋪

chok上左右上下左右上射必中呀嘛

其實有乜撚咁好玩?

手足好似有返咁上下技術

鳩射都中就覺得好爽架喇

上上下下左右左右AB
加命

上上左下上上上 可以開bug

我見d呀叔可以開死光鎗

到依家都唔知點先算中條魚，包晒全身都冇事，有時掂下條尾都死

hp值 射中扣hp
每條魚隨機血量
10~100
100~500
500~1000
1000~10000
etc.....

咁十號炮有幾多攻擊力

賭錢，贏左賣幣俾人，每日上落可10K

呢位手足識d嘢

盧根都有水出

利申無玩

lm

你好巴打，需要買幣嗎

未玩過

其實真係有一招 連射

犯法架wor

不安